GXM_newrow=Nueva fila
GXM_0=Intro
GXM_1001=Eliminando índice {1}, tabla {0}.
GXM_1002=Eliminando tabla {0}.
GXM_1003=Estableciendo los valores iniciales para los atributos de la tabla {0}
GXM_1004=Ya existe {0}
GXM_aboutcapt=Acerca de
GXM_actions=Acciones
GXM_ambiguousck={0} es ambiguo
GXM_april=Abril
GXM_arrayerror=Indice de vector o matriz fuera de rango
GXM_asktocre=¿Realmente desea crear la estructura vacía de la base de datos?
GXM_asktoreo=¿Reorganiza la base de datos?
GXM_august=Agosto
GXM_baddatetime={0} no es una fecha y hora válida.
GXM_bad_DBMS_version=El código de la reorganización fue generado para ejecutar en un DBMS de versión superior al actual. El DBMS debería ser al menos de versión {0} o Ud. debería regenerar y ejecutar nuevamente la reorganización luego de cambiar la propiedad 'Version' del DBMS
GXM_badkey=Tecla de función no válida en este momento.
GXM_badkeyrfr=Tecla no válida en este momento. Renovación pendiente
GXM_badnum=El valor no representa un número correcto.
GXM_badtime={0} no es una hora válida.
GXM_browse=Visualiza
GXM_button_cancel=&Cancelar
GXM_button_ok=&Aceptar
GXM_callerr=Error al llamar a {0}
GXM_callerror=Error en la llamada al programa
GXM_cancel=Cancelar
GXM_canctrn=Transacción cancelada.
GXM_canmsg=Programa cancelado por el usuario
GXM_canques=¿Cancela el programa? (S/N)
GXM_captionadd=Agregar
GXM_captionconfirm=Confirmar
GXM_captiondelete=Eliminar
GXM_captionupdate=Actualizar
GXM_chg=¿Descarta modificaciones? (S/N)
GXM_cmdandopt=No puede seleccionar una opción de menú y especificar un mandato.
GXM_cmdlpmpt=Mandato \=\=\=>
GXM_code=código
GXM_colordialog=Seleccione un color
GXM_column_exist=Columna {0} en tabla {1} ya existe.
GXM_column_not_exist=Columna {0} en tabla {1} no existe.
GXM_conf=¿Los datos son correctos? (S/N)
GXM_confdel=Eliminando datos. Presione Intro para confirmar.
GXM_confdelete=Confirme la eliminación de los datos.
GXM_confins=Agregando datos. Presione Intro para confirmar.
GXM_confirmgxdb=Ha elegido actualizar las GXDB++. Está seguro?
GXM_confirmreorg=Está seguro que quiere reorganizar la base de datos?
GXM_confirm_cpymdl=Ha elegido actualizar el modelo GeneXus. Está seguro?
GXM_confrpt=Presione Intro para comenzar el proceso.
GXM_conftrn=Confirma la transacción?
GXM_confupd=Modificando datos. Presione Intro para confirmar.
GXM_creaindx=Creando el índice {0} ...
GXM_creinpro="Creación de la base de datos en proceso ...
GXM_creok=Base de Datos Creada
GXM_datachg=Los datos fueron modificados por otro usuario ({0}).
GXM_date01=DD
GXM_date02=MM
GXM_date03=YY
GXM_datefmt=SET DATE BRITISH
GXM_dateoutr={0} fuera del rango ({1}-{2}).
GXM_dbadduser=Agregando usuario {0} a la base de datos {1}
GXM_dbcr1=Creación de la base de datos
GXM_dbcr2=Creación de tablas
GXM_dbcr3=Creación de Indices
GXM_dbcr4=Transferencia de datos
GXM_dbcr5=Renombrar Tablas
GXM_dbcr6=Actualización del Modelo
GXM_dbcrea=Creando la base de datos
GXM_dbcrtitle=Administrador GeneXus de Base de Datos
GXM_dblogin=Conexión al servidor
GXM_dbnotreorg=La base de datos no se reorganiza.
GXM_december=Diciembre
GXM_del=Eliminación no válida, hay información en {0}
GXM_delcas=Eliminar toda la información en
GXM_deleinfo=Realmente desea eliminar estos datos?
GXM_deleterow=Eliminar fila
GXM_delreo=Eliminando las especificaciones de reorganización
GXM_deltbl=Eliminando la antigua tabla {0} y creando la nueva.
GXM_devmenuproc=Procedimientos
GXM_devmenurpt=Informes
GXM_devmenuscr=Work Panels
GXM_devmenutrn=Transacciones
GXM_discard=Descarta modificaciones
GXM_display=Visualizar
GXM_divideerror=División por cero
GXM_dropindx=Eliminando el índice {0} ...
GXM_dupkey=Los datos ya fueron agregados por otro usuario.
GXM_emptylist=(La lista esta vacia.)
GXM_ended=Terminado
GXM_endofproc=Proceso terminado
GXM_enter=Procesa
GXM_enterpwd=Por favor ingrese la contraseña
GXM_enteruser=Por favor ingrese el nombre de usuario
GXM_eof=Se ha alcanzado el principio/fin de datos.
GXM_errconas=No es posible conectarse al servidor de aplicaciones o base de datos
GXM_error_in_schema_verification=An error was found in the database schema verification process.
GXM_errtitle=Error
GXM_err_details=&Detalles
GXM_err_login_ldap=Usuario/Contraseña inválidos
GXM_err_quit=&Salir
GXM_err_retry=&Reintentar
GXM_executing=Ejecutando {0}
GXM_exist=Ya existe {0}
GXM_exit=Salir
GXM_failbool={0} debe ser "S" o "N".
GXM_faildate={0} no es una fecha/hora válida.
GXM_faildel=Eliminación no válida. Hay información en {0}
GXM_failequal=No es posible acceder al registro
GXM_february=Febrero
GXM_filecrea=Creando la tabla {0} {1}.
GXM_fileremove=Borrando la tabla {0} {1}.
GXM_fileupdate=Modificando la tabla {0} {1}.
GXM_fileerror=Error de archivo en
GXM_fileren=Renombrando {0} como {1}
GXM_first=Primero
GXM_firstrec=Este es el primer registro que cumple la condición
GXM_flock01="Tabla
GXM_flock02=esta siendo utilizado por otro"
GXM_genwith=Generado por
GXM_getbeforedlt=Por favor haga 'Get' de los datos antes de eliminarlos.
GXM_getbeforeupd=Por favor haga 'Get' de los datos antes de actualizarlos.
GXM_graph=Gráfico
GXM_gxdbm=Mantenimiento de la base de datos
GXM_gxdbm_cpymdl=Actualización del Modelo GeneXus
GXM_gxdbm_gxdb=Actualización de las GXDB++
GXM_gxdbm_reorg=Mantenimiento de la base de datos
GXM_gxws_loadingfrom=Cargando {0} desde
GXM_icp=Posición del cursor no válida.
GXM_ids_close=&Cerrar
GXM_ids_column=Resultado de la reorganización
GXM_ids_execute=&Ejecutar
GXM_ids_failed=La reorganización falló
GXM_ids_needed=Es necesario reorganizar
GXM_ids_noneeded=No es necesario reorganizar
GXM_ids_ok=Reorganización completada
GXM_ids_run=Ejecutando...
GXM_ids_title=Reorganización GeneXus
GXM_idx=Reindexa la base de datos?
GXM_idxcrea=Creando los Indices
GXM_index=índice
GXM_inex=No existe {0}
GXM_inex_browse=. DESEA VISUALIZAR?
GXM_insert=Agregar
GXM_invaliddate=Fecha inválida
GXM_invalidtime=Hora inválida
GXM_invalid_dir={0} no es un nombre de directorio válido
GXM_isdone=Hecho
GXM_january=Enero
GXM_july=Julio
GXM_june=Junio
GXM_keynfound=No se encontraron datos con la clave especificada.
GXM_keys=Esc\=Retornar  F1\=Ayuda
GXM_last=Ultimo
GXM_lastrec=Este es el último registro que cumple la condición
GXM_lastreorg_failed1=La última reorganización ha fallado y Ud. está intentando ejecutar una reorganización diferente.
GXM_lastreorg_failed2=Errores inesperados podrían ocurrir si Ud. no intenta finalizar la reorganización anterior antes de ejecutar ésta.
GXM_lastreorg_failed3=Si ud. quiere ejecutar esta reorganización de todas formas, utilice el parámetro 'ignoreresume'.
GXM_loaddata=Cargando información en
GXM_lock01="Registro
GXM_lock02=reservado por otro"
GXM_lockrcd=Otro usuario traba los datos de
GXM_logfull=Transaction Log Is Full, must commit or rollback
GXM_makdsc01=Menu principal
GXM_march=Marzo
GXM_may=Mayo
GXM_mbhelp_cont=Contenido
GXM_mbview=Ver
GXM_mbview_first=Primero
GXM_mbview_last=Ultimo
GXM_mbview_next=Siguiente
GXM_mbview_previous=Anterior
GXM_mlmax="Número de lineas excedió el límite de
GXM_mmint01=Integrador de Menues GX
GXM_mmint02=Menues
GXM_mmmain=GENEXUS - Administrador de menues
GXM_mmmainmenu01=Menu principal
GXM_mmmainmenu02=Menu de la base de datos
GXM_mmmainmenu03=Transacciones
GXM_mmmainmenu04=Informes
GXM_mmmainmenu05=Crear base de datos
GXM_mmmainmenu06=Reconstruir índices
GXM_mmmainmenu07=Reconstruir redundancia
GXM_mmmainmenu08=Reorganizar base de datos
GXM_mmmainmenu09=Exportar aplicación
GXM_mmmainmenu10=Utilizar interprete
GXM_mmmainmenu11=Procedimientos
GXM_mmmainmenu12=Work Panels
GXM_mmmainmenu13=Menues
GXM_mmmdldate=Fecha creación
GXM_mmmdlname=Nombre del modelo
GXM_mnuarrange=&Mosaico
GXM_mnuclose=Cerrar
GXM_mnuconfirm=Confirmar
GXM_mnudelete=&Suprimir
GXM_mnudelrec=Eliminar Registro
GXM_mnuopts22=Ordenar &Iconos
GXM_mnuopts27=&Objeto
GXM_mnuopts28=&Expandir
GXM_mnuopts29=Expandir &Todo
GXM_mnuselectall=Seleccionar &Todo
GXM_more='Otras
GXM_moredots=Más…
GXM_morekeys=Más teclas
GXM_msgtitle=Mensaje
GXM_mustconfirm=Por favor confirme los datos.
GXM_next=Siguiente
GXM_nnul=No se permiten valores nulos
GXM_noaccept=Se ignoran los cambios hechos a {0}.
GXM_nochgmode=No es posible cambiar a la modalidad solicitada.
GXM_nodelete=No es posible la eliminación
GXM_noexist=No existe {0}
GXM_nohelp=No hay ayuda disponible.
GXM_noinsert=No se encontró el registro
GXM_nomatch=No hay datos que cumplan la condición.
GXM_nomenu=No hay menues del usuario
GXM_nomnuopt=No hay opciones para este menu
GXM_nooptions=No existen opciones para este menu
GXM_noprompt=Posición del cursor no válida para petición de solicitud.
GXM_norecrpt=No hay datos que satisfagan el informe.
GXM_norectobrow=No hay registros que cumplan la condición
GXM_noreorg=No hay especificaciones de reorganización.
GXM_nosuccess=La generación de los programas de reorganización no fue exitosa. Reintente.
GXM_notcrespc=No se encontraron especificaciones de Creación
GXM_notreospc=No existen especificaciones de reorganización
GXM_notsame=Los datos no pertenecen al mismo {0}.
GXM_notsysinfo=Información del Sistema no disponible en este momento
GXM_noupdate=Ya existe el registro
GXM_november=Noviembre
GXM_numericalerror=Error numérico
GXM_october=Octubre
GXM_oeqs=1\=Seleccionar
GXM_okcapt=&Aceptar
GXM_oneselonly=No puede seleccionar más de un item de la lista.
GXM_opna=Opción no disponible
GXM_opt=Opciones
GXM_outrange={0} fuera de rango
GXM_password=Contraseña
GXM_pending=Pendiente
GXM_pmterr=No existe el programa para solicitud {0}
GXM_poslst=Digite todos o parte de uno de los siguientes campos, luego presione Intro.
GXM_previous=Anterior
GXM_print=Imprimir
GXM_printing=Imprimiendo...
GXM_prod=Producción
GXM_prompt=Solicitud
GXM_prot=Prototipo
GXM_prtready=¿Está la impresora lista? (S/N)
GXM_queryok=El criterio de selección es correcto?
GXM_resize=Cambiar el tamaño
GXM_readerr01=Error (
GXM_readerr02=) procesando
GXM_recconv=registros convertidos
GXM_recdel=Los datos fueron eliminados.
GXM_recdeleted=Error - Registro eliminado por otro usuario.
GXM_recins=Los datos fueron agregados.
GXM_recupd=Los datos fueron modificados.
GXM_refcallerror=No existe el programa para refcall {0}
GXM_refintcrea=Creando integridad referencial {0}.
GXM_refinterror=Error desconocido de integridad referencial.
GXM_rename=Renombrando la tabla {0} a {1}.
GXM_reocom=Reorganización completa
GXM_reoinpro=Reorganización en proceso ...
GXM_reorgerrupdgxdb=Error al actualizar clases GXDB++
GXM_reorgnotsuccess=El proceso de reorganización no ha sido exitoso.
GXM_reorgpref=(preference Reorganize Server Tables \= No)
GXM_reorgrengx=No se pudo renombrar archivo especificador de GXDB++
GXM_reorgrenre=No se pudo renombrar indicador de reorganización
GXM_reorgsuccess=El proceso de reorganización ha finalizado con éxito.
GXM_reorgupdgxdb=Actualizando GXDB++ ...
GXM_reportdest=Seleccione destino
GXM_reportdest_file=Archivo
GXM_reportdest_printer=Impresora
GXM_reportdest_screen=Pantalla
GXM_retrieve=Recuperar
GXM_rgzbldidx={0}. Construyendo índices y restricciones de integridad.
GXM_rgzctnt={0}. Creando tablas nuevas y temporarias.
GXM_rgzd1c=Eliminando restricciones de integridad en la tabla {0}.
GXM_rgzdelpub=Eliminando artículos de las publicaciones.
GXM_rgzdic={0}. Eliminando restricciones de integridad referencial.
GXM_rgzdropcol=Eliminando atributos de la tabla {0}.
GXM_rgzdroptbl={0}. Borrando tablas eliminadas.
GXM_rgzgetpub=Obteniendo informacion de publicaciones.
GXM_rgzlcktb={0}. Bloqueando el uso de tablas a reorganizar.
GXM_rgzrestpub=Restaurando publicaciones.
GXM_rgzrnmtbl={0}. Renombrando tablas.
GXM_rgzrrpgm={0}. Ejecutando programas de reorganización.
GXM_rgzrunsnap=Ejecutando snapshot agent en la publicación {0}.
GXM_rgzsavpub=Guardando información de publicaciones.
GXM_rgzsynch=Sincronizando la base de datos.
GXM_rgztbllck=Bloqueando el uso de la tabla {0}.
GXM_rptques=Listar por
GXM_rptsel=Pantalla SCR;Impresora PRN;Archivo FIL
GXM_rtop=¿Listar por impresora? (S/N)
GXM_runpgm=Ejecutando programa {0}.
GXM_runtimeappsrv=Ha ocurrido un error al acceder al servidor de aplicaciones.
GXM_runtimedb=Ha ocurrido un error al acceder a la base de datos.
GXM_runtimeerr=Error de ejecución
GXM_rwait=Intro\=Continua  Esc\=Retorna
GXM_savechanges=¿Desea grabar los cambios ?
GXM_schemacrea=Creando el esquema
GXM_selnocor=La selección de menú especificada no es correcta.
GXM_selone=Seleccione una de las siguientes opciones. Luego presione Intro.
GXM_selopt01=Seleccione uno de los siguientes, luego presione Intro.
GXM_selopt02=Más:
GXM_seloptwrong=La opción no está permitida.
GXM_september=Setiembre
GXM_sessionexpired=La sesión ha caducado, la página se recargará
GXM_sltlst=Lista de Selección
GXM_spc=Especificar valor a seleccionar
GXM_spv=Seleccionar item de lista
GXM_started=Iniciado
GXM_strdate={2} de {1} de {0}
GXM_sucadded=Los datos han sido agregados.
GXM_sucdeleted=Los datos han sido eliminados.
GXM_sucupdated=Los datos han sido actualizados.
GXM_sysinfo=&Info. del Sistema...
GXM_table_exist=Tabla o Vista {0} ya existe
GXM_table_not_exist=Tabla o Vista {0} no existe.
GXM_table_recordcount=Tabla {0} tiene {1} registros.
GXM_tblcrea=Creando las Tablas
GXM_tcpe=Teclee criterio de selección, pulse Intro.
GXM_tipe=Teclee información, pulse Intro.
GXM_tlotitle=Transferencia de datos para Lotus 1-2-3 (tm)
GXM_toolbrowsedata=Seleccionar dato
GXM_toolcalculator=Calculadora
GXM_toolcalendar=Calendario
GXM_toolcopy=Copiar
GXM_toolcut=Cortar
GXM_toolpaste=Pegar
GXM_tope=Teclee opciones, pulse Intro.
GXM_trnrpt01=Otras Transacciones
GXM_trnrpt02=Otros Informes
GXM_trnrpt03=Otros Procedimientos
GXM_trnrpt04=Otros Work Panels
GXM_trnrpt05=Otros Menues
GXM_unexp=Error inesperado al intentar actualizar la base de datos. Por favor reintente.
GXM_update=Modificar
GXM_user=Usuario
GXM_usrcanc=Proceso cancelado por el usuario.
GXM_view=Ver
GXM_vsltlst=Lista de selección
GXM_wait=Oprima Intro para continuar ...
GXM_waschg={0} fue modificada.
GXM_wrongopt=Opción debe ser "4" o espacio
GXSPC_ForeignKeyNotFound=No existe '{0}'.
GXSPC_No=N
GXSPC_NoFull=No
GXSPC_OutOfRange=Campo {0} fuera de rango
GXM_DoesNotMatchRegExp=El valor de {0} no coincide con el patrón especificado
GXSPC_ReportToPrinter=¿Listar por impresora? (S/N)
GXSPC_SelectionList=Lista de Selección {0}
GXSPC_Yes=S
GXSPC_YesFull=Si
GX_AllItems=(Todos)
GX_BtnApply=Aplicar Cambios
GX_BtnCancel=Cancelar
GX_BtnCheck=Verificar
GX_BtnDelete=Eliminar
GX_BtnDeleteAll=Eliminar Todo
GX_BtnEnter=Confirmar
GX_BtnFirst=|<
GX_BtnGet=\=>
GX_BtnHelp=Ayuda
GX_BtnLast=>|
GX_BtnNext=>
GX_BtnPrevious=<
GX_BtnRefresh=Renovar
GX_BtnSearch=Buscar
GX_BtnSelect=Seleccionar
GX_EmptyItemText=(Ninguno)
GX_HdrDate=Fecha:
GX_HdrPage=Página:
GX_HdrTime=Hora:
GX_MnuAbout=&Acerca de
GX_MnuActions=&Acciones
GX_MnuCascade=&Cascada
GX_MnuClose=&Cerrar
GX_MnuConfirm=Confir&ma
GX_MnuContents=&Contenido
GX_MnuCopy=&Copiar
GX_MnuCut=Cor&tar
GX_MnuDelete=&Eliminar Registro
GX_MnuEdit=&Editar
GX_MnuExit=&Salir
GX_MnuFile=&Archivo
GX_MnuFirst=&Primero
GX_MnuHelp=&Ayuda
GX_MnuLast=&Último
GX_MnuNext=Próximo
GX_MnuPaste=&Pegar
GX_MnuPrevious=&Anterior
GX_MnuRefresh=&Renovar
GX_MnuSearch=&Buscar...
GX_MnuSelect=&Seleccionar
GX_MnuSelectAll=&Seleccionar Todo
GX_MnuStatusBar=&Barra de Estados
GX_MnuTile=&Mosaico
GX_MnuToolBar=&Barra de Herramientas
GX_MnuView=&Ver
GX_MnuWindow=Ve&ntana
GX_TipCopy=Copiar
GX_TipCut=Cortar
GX_TipHelp=Ayuda
GX_TipPaste=Pegar
GX_TipRefresh=Renovar
GXM_invalidguid=El valor no representa un GUID correcto
GXM_uploadurioption=Dirección web (URL)
GXM_uploadfileoption=Subir archivo
GXM_uploadconfirmoption=Confirmar
GXM_multimediachange=Modificar
GXM_multimediaalttext=Archivo multimedia
GXM_CallNumber=Llamando…
GXM_Deleting=Borrando…
GXM_True=Verdadero
GXM_False=Falso
GXM_Save=Salvar
GXM_Uploading=Transfiriendo…
GXM_ViewInBrowser=Ver en Navegador
GXM_WaitingForLocation=Esperando ubicación…
GXM_Reset=Limpiar
GXM_Saving=Salvando…
GXM_Logout=Cerrar sesión
GXM_Preferences=Preferencias
GXM_UserInfo=Información del Usuario
GXM_ServerUrlEmpty=La URL del servidor está vacía.
GXM_ServerUrlIncorrect=La URL del servidor es incorrecta.
GXM_TakePhoto=Sacar Foto
GXM_Filter=Filtros
GXM_Order=Orden
GXM_FilterAndOrder=Filtros y Orden
GXM_SelectAudio=Elegir Audio…
GXM_SelectImage=Elegir Imagen…
GXM_SelectVideo=Elegir Video…
GXM_RecordAudio=Grabar Audio
GXM_RecordVideo=Grabar Video
GXM_ServerUrl=URL del Servidor
GXM_Loading=Cargando…
GXM_PleaseWait=Por favor espere…
GXM_Login=Iniciar sesión
GXM_LoginOk=Sesión iniciada
GXM_SendSMS=Enviar SMS…
GXM_SendEmail=Enviar e-mail…
GXM_NewVersionInstallQuestion=Hay una nueva versión disponible. Desea instalarla?
GXM_NewVersionAvailable=Nueva versión
GXM_NoLayout=No hay ningún layout disponible.
GXM_Locate=Localizar…
GXM_MyLocation=Mi ubicación
GXM_OtherLocation=Otra
GXM_NoInternetConnection=No hay conexión a Internet.
GXM_OutOfMemory=No hay suficiente memoria libre para esta operación.
GXM_NoNext=No hay ítem siguiente.
GXM_NoPrevious=No hay ítem anterior.
GXM_Now=Ahora
GXM_Scan=Escanear
GXM_TapMapToSelect=Toque el mapa para elegir una ubicación.
GXM_SelectLocation=Seleccione ubicación
GXM_TapToPlay=Toque para reproducir.
GXM_NoScannerAvailable=Escáner de códigos de barra no está instalado.
GXM_Unknown=Desconocido
GXM_Downloading=Descargando…
GXM_InvalidDefinition='{0}' tiene una definición no válida.
GXM_InvalidApplication=La aplicación no pudo ser cargada.Uri: {0}Object: {1}
GXM_InvalidEvent=El evento no puede ser ejecutado.Código:{0}
GXM_InvalidMode=No se puede continuar con '{0}'.{1}
GXM_InvalidHttpMode=El método '{0}' no está permitido sobre '{1}'.
GXM_FilterRange={0} - {1}
GXM_FilterRangeFrom=De {0}
GXM_FilterRangeTo=Hasta {0}
GXM_Ok=OK
GXM_Retry=Reintentar
GXM_AreYouSureYouWantToRemoveTheContact=Está seguro de eliminar el contacto "{0}"?
GXM_RemoveContact=Eliminar contacto
GXM_No=No
GXM_Yes=Si
GXM_ContactNotFound=Contacto no encontrado
GXM_LocationServicesAreDisabled=Servicio de localización desactivado
GXM_ThereIsNoCurrentProximityAlertInformation=No hay información sobre alertas de proximidad
GXM_CouldNotStartTracking=No se pudo iniciar seguimiento
GXM_CouldNotGetLocationInformation=No se pudo obtener información de localización
GXM_CouldNotGetInformation=No se pudo obtener información
GXM_SendMessage=Enviar mensaje
GXM_TheDeviceCannotMakeCalls=El dispositivo no puede realizar llamadas
GXM_PhoneNumberNotSpecified=Número telefónico no especificado
GXM_Confirm=Confirmar
GXM_CannotOpenUrl=No se puede abrir la URL: {0}
GXM_TwitterApplicationNotFound=No se encontró la aplicación Twitter
GXM_TwitterChoose=Seleccione una Cuenta
GXM_TwitterNoAccount=No existen cuentas configuradas
GXM_TwitterConfig=Por favor, configure una cuenta de Twitter en la aplicación de Ajustes
GXM_FacebookApplicationNotFound=No se encontró la aplicación Facebook
GXM_CannotSendMessage=No se pudo enviar el mensaje
GXM_ThisDeviceDoesNotSupportSendingSmsMessages=Este dispositivo no soporta el envío de SMS
GXM_ThereWasAnErrorExecutingAction=Ocurrió un error al ejecutar la acción
GXM_Add=Agregar
GXM_CannotSaveBecauseTheServerIsNoReachablePleaseCheckYourInternetConnection=No se puede guardar debido a que el servidor no esta disponible. Por favor verifique su conexión a internet
GXM_CannotDeleteBecauseTheServerIsNoReachablePleaseCheckYourInternetConnection=No se puede borrar debido a que el servidor no esta disponible. Por favor verifique su conexión a internet
GXM_All=Todo
GXM_ContinueSearchOnServer=Continuar la búsqueda en el servidor…
GXM_LoadMore=Cargar más…
GXM_Call=Llamar
GXM_Sms=SMS
GXM_ThereIsNoLayout=Pantalla no disponible
GXM_ChooseVideo=Elegir Video
GXM_DeleteVideo=Borrar Video
GXM_Close=Cerrar
GXM_Done=Hecho
GXM_AudioInputHardwareNotAvailable=Dispositivo de audio no disponible
GXM_Date=Fecha
GXM_Time=Hora
GXM_Any=Cualquier
GXM_EntityCouldNotBeDeleted=La entidad no pudo ser borrada
GXM_Clean=Limpiar
GXM_CouldNotLoad=No se pudo cargar
GXM_SelectGrid=Seleccionar grilla
GXM_Username=Nombre de usuario
GXM_ApplicationCacheHasBeenCleared=El caché de la aplicación ha sido borrado
GXM_LoadingPreview=Cargando vista previa…
GXM_LoadingAudio=Cargendo audio…
GXM_Address=Dirección
GXM_Server=Servidor
GXM_Menu=Menú
GXM_TheUsernameAndPasswordMustNotBeEmpty=El nombre de usuario y la password no pueden ser vacio
GXM_CouldNotLoadPage=No se pudo cargar la página
GXM_Cancellogin=Cancelar Login
GXM_Edit=Editar
GXM_notauthorized=No autorizado: El acceso fue denegado
GXM_SelectMapType=Seleccione tipo de mapa
GXM_Standard=Estándar
GXM_Satellite=Satélite
GXM_Hybrid=Híbrido
GXM_AuthorizeLogin=Autorizar Login
GXM_CannotSaveWhileNotEditing=No puede salvar mientras no está editando
GXM_ConvertTo=Convertir a {0}
GXM_CouldNotLogout=No se pudo cerrar sesión
GXM_ErrorLoadingMetadata=Un error ocurrió al cargar  '{0}'.
GXM_InvalidLogin=Inicio de sesión inválido
GXM_LogingIn=Iniciando sesión
GXM_SelectedItems={0} item(s) seleccionados.
GXM_Warning=Atención!
GXM_DataFiltered=Filtro aplicado ({0}).
GXM_DataSearched=Búsqueda por '{0}'.
GXM_NoPreviewAvailable=Vista previa no disponible
GXM_LoadingVideo=Cargando video…
GXM_NetworkError=Error de red tratanto de comunicarse con el servidor ({0}).
GXM_ApplicationServerError=Error en el servidor de la aplicación ({0}).
GXM_UpdatingApplication=Actualizando aplicación…
GXM_AudioDescription=Audio
GXM_StreamLoading={0} (cargando)
GXM_StreamPlaying={0} (reproduciendo)
GXM_AddressBookAccessDenied=Esta aplicación no tiene acceso a sus contactos. Puede abilitarlo en los Ajustes de Privacidad.
GXM_AddressBookAccessRestricted=Esta aplicación no tiene acceso a sus contactos.
GXM_SynchronizationData=Datos de Sincronización
GXM_Synchronizing=Sincronización en proceso
GXM_SynchronizationFailed=Falló la sincronización
GXM_SynchronizationSucceeded=Sincronización completada con éxito
GXM_ReceivingData=Recibiendo datos
GXM_ReceivingProgress=Recepción en progreso
GXM_ReceptionFailed=Recepción de datos fallida
GXM_ReceptionCompleted=Recepción de datos completa
GXM_NothingSelected=Nada seleccionado
GXM_CameraNotAvailable=La cámara no está disponible
GXM_CouldNotLoadImage=No se pudo cargar la imagen
GXM_PhotoLibraryNotAvailable=La biblioteca de fotos no está disponible
GXM_TwitterNotAllowed=No tiene permisos para compartir en Twitter
GXM_FilterDescriptionFrom={0} Desde
GXM_FilterDescriptionTo={0} Hasta
GXM_DeviceCannotMakePurchases=Este dispositivo no puede realizar compras
GXM_Meters=Metros
GXM_Feet=Pies
GXM_ChoosePhoto=Elegir foto
GXM_DeletePhoto=Borrar foto
GXM_NoApplicationAvailable=Ninguna aplicación puede realizar esta acción.
GXM_CannotEditVideo=No se pudo editar el video seleccionado.
GXM_CouldNotSaveVideo=No se pudo salvar el video.
GXM_BarcodeScanner=Escáner de códigos de barras
GXM_BarcodeScannerInstallQuestion="Barcode Scanner" no esta instalado. Instalar ahora?
GXM_DroppedPin=Chincheta
GXM_RemovePin=Quitar chincheta
GXM_TwitterInvalidUsername=Nombre de usuario de Twitter inválido
GXM_TwitterNetworkIssue=Ocurrió un problema de red
GXM_TwitterOperationError=Error al ejecutar la operación de Twitter
GXM_VideoErrorTitle=No se pudo reproducir el video
GXM_VideoErrorMsg=¿Desea intentar con otro reproductor?
GXM_YoutubeError=Hubo un error inicializando el reproductor de YouTube
GXM_fileupload_addfiles=Agregar archivos...
GXM_fileupload_start=Iniciar subida
GXM_fileupload_cancel=Cancelar subida
GXM_fileupload_deleteall=Eliminar
GXM_fileupload_toggleall=Seleccionar todos
GXM_fileupload_drophere=Arrastre los archivos aquí
GXM_fileupload_processing=Procesando...
GXM_fileupload_startone=Iniciar
GXM_fileupload_cancelone=Cancelar
GXM_fileupload_error=Error
GXM_fileupload_deleteone=Eliminar
GXM_fileupload_maxNumberOfFiles=Se excedió el número máximo de archivos
GXM_fileupload_acceptFileTypes=Tipo de archivo no permitido
GXM_fileupload_maxFileSize=El archivo es demasiado grande
GXM_revealpassword=Mostrar contraseña
GXM_hidepassword=Esconder contraseña
GXM_BluetoothDevices=Dispositivos Bluetooth
GXM_SelectBluetoothPrinter=Elegir una impresora Bluetooth
GXM_OpenWith=Abrir con
GAM_AccessCodeNotFound=Código de acceso no encontrado, intente autenticarse nuevamente o contacte al administrador.
GAM_AccessGrantExpired=El permiso de acceso ha expirado, autentíquese nuevamente.
GAM_AccessGrantNotFound=Permiso de acceso no encontrado, autentíquese nuevamente.
GAM_AccessGrantRevoked=Permiso de acceso revocado, autentíquese nuevamente.
GAM_AccessGrantScopeNotValid=Permiso no encontrado, por favor contacte al administrador.
GAM_AccessTokenNotFound=Token no encontrado, autentíquese nuevamente.
GAM_AccessTokenNotValid=Token no válido, autentíquese nuevamente.
GAM_AccessTokenRevoked=Token revocado, autentíquese nuevamente.
GAM_APIModeUnrecognized=Modo del API no reconocido, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientLocalLoginURLCannotBeNull=Debe ingresar la URL de inicio de sesión local para la aplicación.
GAM_ApplicationClientCallbackURLCannotBeNull=Debe ingresar la URL de devolución de la llamada a la aplicación.
GAM_ApplicationClientCallbackURLNotValid=URL de retorno de la llamada no coincide con la configurada en la aplicación ({0}).
GAM_ApplicationClientNotAllowRemoteAuthentication=La aplicación no permite la autenticación remota, contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientEncryptionKeyError=La clave de encriptación privada de la aplicación no es correcta, contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientMissingScopeRequestUserData=Falta la solicitud del scope para los datos del usuario, contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientNotHaveScopeUserAdditionalData=La aplicación cliente no tiene permiso para obtener los datos adicionales del usuario, contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientNotHaveScopeUserRoles=La aplicación cliente no tiene permiso para obtener los roles del usuario, contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientReceivedInvalidScope=La aplicación ha recibido un scope inválido, contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientNotFound=La aplicación cliente no fue encontarda ({0}), contacte al administrador.
GAM_ApplicationClientRevoked=Applicación revocada, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationConfigurationErrorAanomymousUser=Error en la configuración de la aplicación, verifique la propiedad Auto-registro del usuario anónimo.
GAM_ApplicationEnvironmentNotFound=Ambiente de la aplicación no encontrado, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationGUIDUnidentified=Aplicación GUID {0} no definida, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationAlreadyExist=El GUID o ClientId de la aplicación ya existe, por favor seleccione otro.
GAM_ApplicationMenuNotFound=Menú no encontrado, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationNameCannotBeNull=El nombre de la aplicación no puede ser nulo.
GAM_ApplicationNotFound=Aplicación no encontrada, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationSecretNotValid=Código secreto de la Applicación no válido, por favor contacte al administrador.
GAM_ApplicationTokenAlreadyExist=El token de la aplicación ya existe.
GAM_ApplicationTokenNotFound=El token de la aplicación no existe.
GAM_AuthenticationFunctionNotFound=Función del tipo de autenticación no encontrada.
GAM_AuthenticationTypeNotEnabled=Tipo de autenticación no habilitado o no existe ({0}).
GAM_AuthenticationTypeAlreadyDefined=El tipo de autenticación ya existe, no puede estar duplicado.
GAM_AuthenticationTypeNotFound=El tipo de autenticación no fue encontrado, por favor contacte al administrador.
GAM_AuthenticationTypeNotValid=Tipo de autenticación no válido, por favor contacte al administrador.
GAM_AuthorizationRequestNotAuthorized=Solicitud de autorización rechazada, por favor contacte al administrador.
GAM_AuthorizationRequestNotFound=Solicitud de autorización no encontrada, por favor contacte al administrador.
GAM_AuthorizationRequestRevoked=Solicitud de autorización revocado, por favor contacte al administrador.
GAM_BaseApplicationNotExist=La aplicación base no existe.
GAM_BaseAapplicationNotValid=La aplicación base no es válida.
GAM_BCMessage=Error:
GAM_CanNotChangeCurrentConnection=No se puede cambiar la conexión que está utilizando Ud. en este momento.
GAM_CanNotDeleteAdministratorRepository=No se puede eliminar el repositorio administrador del GAM.
GAM_CanNotDeleteDefaultRole=No se puede eliminar el Rol predeterminado del Repositorio.
GAM_CanNotDeleteSmartDeviceAnonymousRole=No se puede eliminar el Rol de los usuarios anónimos de Dispositivos Móviles.
GAM_CanNotDeleteCurrentConnection=No se puede eliminar la conexión que está utilizando Ud. en este momento.
GAM_ConnectionNotFound=La conexión al GAM no fue encontrada, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_ConnectionNotSpecified=No se ha especificado la conexión al GAM, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_ConnectionTypeNotFound=Tipo de conexión al GAM no encontrado, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_ConnectionUserPasswordFailedForUser=La contraseña de la conexión del usuario {0} no es correcta, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_ConsumerChallengeNotValid=Reto de la conexión no encontrado, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_ConsumerModeNotValid=Modo de conexión al GAM no es válido, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_DelegateAuthorizationVersionError=Versión del servicio de autorización no soportada, contacte al administrador.
GAM_DelegateAuthorizationServiceError=Error al ejecutar el servicio de autorización ({0}).
GAM_DeviceIdCoundNotGet=No se pudo obtener el Id. del Dispositivo, cierre la aplicación y vuelva a ingresar.
GAM_DescriptionCannotNull=La descripción no puede ser nula.
GAM_DirectoryNotExist=El directotio {0} no existe, por favor contacte al administrador.
GAM_InvalidImportDataDirectory=El directorio {0} es inválido. Faltan algunos archivos.
GAM_InvalidOperationOnDeviceUser=Operación no válida sobre un Usuario de tipo Dispositivo.
GAM_InvalidTokenToFinish=El token no es válido para ser finalizado (no existe o ya no es un token válido).
GAM_UserAttributeIdIsRequired=Se requiere ingresar un id para el atributo de usuario ingresado.
GAM_UserEmailRequiredToLogon=El correo electrónico es requerido para que el usuario se pueda autenticar con el.
GAM_UserEmailMustUniqueToLogon=El correo electrónico debe ser único para que el usuario se pueda autenticar con el.
GAM_UserEmailRequiredToUnique=El correo electrónico es requerido ya que está configurado para que sea único.
GAM_ErrorExternalAuthenticationCallback=Error al volver de la autenticación externa ({0}).
GAM_WebserviceNotResponding=Error en la respuesta del servicio de autenticación, por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_ErrorWhenSaveCookie=Error al intentar grabar una cookie '{0}', verifique la configuración de su navegador..
GAM_ExternalAuthenticationError=Error en el tipo de autenticación externo, por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_ExternalAuthenticationServerInvalid=Servidor de autenticación externa no válido, por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_ExternalAuthenticationTokenInvalid=Token del servicio de autenticación externo no es válido, favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_FacebookAccessError=Error de acceso a Facebook ({0}), por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_FacebookAccessTokenError=Error del token de acceso de Facebook ({0}), por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_FacebookAccountUnverified=La cuenta Facebook no está verificada, por favor verifique su cuenta en www.facebook.com.
GAM_FacebookResponseError=Error en la respuesta dada por Facebook, intente nuevamente.
GAM_FacebookResponseMessage=Error en la respuesta de Facebook: {0}
GAM_GAMRemoteAccessError=Error de acceso del tipo de autentición GAMRemote, consulte al administrador.
GAM_GAMRemoteResponseError=Error en la respuesta dada por el servidor de autenticación remota, consulte al administrador.
GAM_GAMRemoteAccessTokenError=Error al intentar obtener el token servidor de autenticación remota, consulte al administrador.
GAM_GAMRemoteResponseMessages=Error en la respuesta de {0}: {1}
GAM_GAMRemoteAccountUnverified=La cuenta {0} no está verificada, por favor confirme su cuenta en {1} o contacte al administrador.
GAM_GoogleAccessError=Error de acceso a Goolge ({0}), por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_GoogleAccessTokenError=Error del token de acceso de Google ({0}), por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_GoogleAccountUnverified=La cuenta Google no está verificada, por favor verifique su cuenta.
GAM_GoogleResponseError=Error en la respuesta dada por Google, intente nuevamente.
GAM_GoogleResponseMessages=Error en la respuesta de Google: {0}
GAM_GrantTokenExpired=El permiso del token ha expirado, intente autenticarse nuevamente.
GAM_GrantTokenNotFound=El permiso del token no se encontró, intente autenticarse nuevamente.
GAM_GrantTypeNotFound=Tipo de permiso no encontrado, contacte al administrador.
GAM_UserEmailDuplicated=Configuración no permitida porque ya existen correos electrónicos duplicados.
GAM_NameSpaceCannotBeNull=El espacio de nombres no puede ser nulo.
GAM_NameSpaceRestricted=El espacio de nombres ya existe y su uso está restringido.
GAM_OauthProtocolNotEnabled=El protocolo oauth no está habilitado, por favor contacte al administrador.
GAM_OpenIdError=Error OpenId.
GAM_OpenIdIdentityNotMatch=Identidad OpenId no corresponde, intente nuevamente.
GAM_OpenIdModeError=Error en el Modo OpenId.
GAM_OpenIdReturnError=OpenId retornó un error: {0}.
GAM_OpenIdSignedError=Error en la firma de OpenId.
GAM_ApplicationParentNotValid=La aplicación padre no puede ser una aplicación base.
GAM_ApplicationParentNotExist=La aplicación padre no existe.
GAM_PasswordTooShort=La contraseña es muy corta, seleccione otra.
GAM_PasswordMustBeUpperLetters=La contraseña debe contener mayúsculas (mínimo {0}).
GAM_PasswordWasRrecentlyUsed=Contraseña usada recientemente, utilice otra diferente.
GAM_PermissionAccessTypeNotValid=Tipo de acceso no válido.
GAM_PermissionNameAlreadyExist=El nombre del permiso ya existe, por favor elija un nombre diferente.
GAM_PermissionNameNotValid=El nombre del permiso no es válido.
GAM_PermissionNotFound=El permiso no fue encontrado.
GAM_RefreshTokenError=Error en el refresh token, por favor autentíquese nuevamente.
GAM_RegisterNotFound=No encontrado.
GAM_RememberUserTypeNotValid=Tipo de 'recordar usuario' no válido, por favor contacte al administrador.
GAM_RemoteConnectionUserFailed=El usuario de la conexión remota del repositorio no es válido (usuario:{0}).
GAM_RepositoryAlreadyExist=El repositorio ya existe, por favor contacte al administrador del GAM.
GAM_ConnectionLoginFailed=El usuario de la conexión del repositorio no es válido (usuario:{0}), contacte al administrador.
GAM_RepositoryNameSpaceNotValid=El espacio de nombres no es válido, por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_RepositoryNeedLocalAuthentication=El repositorio requiere tener habilitado tipo de autenticación 'local', por favor contacte al administrador.
GAM_RepositoryNotFound=Repositorio {0} no encontrado, por favor contacte al administrador.
GAM_RepositoryWithoutAnonymousUser=El repositorio no tiene configurado el usuario anónimo, por favor contacte al administrador.
GAM_RoleExternalIdAlreadyExist=El código externo del Rol ya existe, por favor seleccione otro.
GAM_RoleNameAlreadyExists=El nombre de rol ya existe, por favor seleccione otro.
GAM_ScopeNotFound=Scope ({0}) no encontrado en permisos de la aplicación, contacte al administrador.
GAM_SessionChangeOriginalIP=La sesión cambió el IP desde donde fue solicitada, autentíquese nuevamente.
GAM_SessionError=Error en la sesión de usuario, por favor contacte al administrador.
GAM_SessionExpired=La sesión de usuario ha expirado, autentíquese nuevamente.
GAM_SessionFinished=La sesión de usuario ha finalizado, autentíquese nuevamente.
GAM_SessionLocked=La sesión del usuario fue bloqueada, cierre el navegador e intente autenticarse nuevamente.
GAM_SessionNotExist=La sesión de usuario no existe, autentíquese nuevamente.
GAM_SessionTokenError=Error en el token, autentíquese nuevamente.
GAM_SessionTypeNotValid=Tipo de sesión de usuario no válido, autentíquese nuevamente.
GAM_SessionUserError=Error en la sesión del usaurio, autentíquese nuevamente.
GAM_RepeatedConnectionNameInFile=El archivo de conexiones al GAM no admite nombres de conexiones repetidas ({0})
GAM_UserPasswordNewDiferentOld=La contraseña actual y la nueva deben ser diferentes, pruebe con otra.
GAM_UserKeyToCompleteDataIncorrect=La llave para completar los datos del usuario no existe, autentíquese nuevamente, si el problema persiste contacte al administrador.
GAM_UserPasswordRecentlyChanged=La contraseña fue recientemente cambiada, deberá esperar {0} minutos para volver a realizarlo.
GAM_UserMissingRequiredData=Hay datos incompletos del usuario. Para continuar debe completarlos.
GAM_UserNamespaceNotValid=El espacio de nombres del usuario no es válido, por favor contacte al administrador.
GAM_UserNameSpecialCharacterNotValid=El nombre de usuario no debe contener caracteres especiales.
GAM_UserNameTooShort=El nombre de usuario es muy corto, mínimo debe tener {0} caracteres.
GAM_TokenRenewError=El token no puede ser renovado, autentíquese nuevamente.
GAM_TokenExpired=El token ha expirado, autentíquese nuevamente.
GAM_TokenNotRelatedToApplication=El token no está relacionado a esta aplicación, autentíquese nuevamente.
GAM_TokenRevoked=El token está revocado, autentíquese nuevamente.
GAM_TwitterAccessError=Error de acceso a Twitter ({0}).
GAM_TwitterAccessTokenError=Error del token de acceso de Twitter ({0}), por favor contacte al administrador de la aplicación.
GAM_TwitterAccountUnverified=La cuenta de Twitter no está verificada, ingrese a su cuenta en www.twiter.com y verifíquela.
GAM_TwitterResponseError=Error en la respuesta enviada por Twitter, autentíquese nuevamente.
GAM_TwitterTokenError=Error en el token enviado por Twitter, autentíquese nuevamente.
GAM_TwitterVerifierError=Error en la verificación de Twitter, autentíquese nuevamente.
GAM_UnauthorizedAccessDenied=No autorizado: Acceso denegado.
GAM_UserActivationKeyExpired=La clave de activación de usuario ha expirado, debe registrarse nuevamente o contactarse con el administrador.
GAM_UserActivationKeyIncorrect=La clave de activación de usuario es incorrecta, debe registrarse nuevamente o contactarse con el administrador.
GAM_UserActivationTypeIncorrect=La tipo de activación de Usuarios es incorrecto, por favor contacte al administrador.
GAM_UserAddressRequired=La dirección es requerida, debe ingresar una.
GAM_SessionAlreadyExist=El usuario ya tiene una sesión activa, por favor contacte al administrador.
GAM_UserAnonymousError=Error en el usuario anónimo, favor contacte al administrador.
GAM_UserAttributeNotFound=El attributo de usuario no existe.
GAM_UserAttributeMultivaluedNotFound=No se encontró el valor en el atributo multivaluado del usuario.
GAM_UserAttributeMustBeMultivalued=El atributo del usuario debe ser multivaluado.
GAM_UserBirthdayRequired=La fecha de nacimeinto es requerida.
GAM_UserCanNotChangePassword=No se permite cambiar la contraseña.
GAM_UserCityRequired=La Ciudad es requerida, ingrese una.
GAM_UserCountryRequired=El País es requerido, ingrese uno.
GAM_UserDoesNotInRepository=El usuario no existe en el Repositorio, por favor contacte al adminstrador.
GAM_UserEmailAlreadyExist=Ya existe un usuario registrado con ese correo electrónico, seleccione otro.
GAM_UserEmailRequired=El correo electrónico es requerido, por favor ingrese uno.
GAM_UserEmailSyntaxError=Error en la sintaxis del correo electrónico, verifíquelo.
GAM_UserExternalIdAlreadyExist=El identificador externo del Usuario ya existe, por favor ingrese otro.
GAM_UserFirstNameRequired=El primer nombre del usuario es requerido.
GAM_UserGenderRequired=El género del usuario es requerido.
GAM_UserGUIDErrorTryingLogin=No se obtuvo el GUID del usuario, por favor contacte al administrador.
GAM_UserIdentificationNotValid=El identificador de usuario no es válido.
GAM_UserAlreadyActivated=La cuenta de usuario ya se encuentra activada.
GAM_UserAlreadyExistWithDifferentNamespace=El usuario autenticado (GUID) existe con otro namespace, contacte al adminisatrdor.
GAM_UserAlreadyExistWithDifferentAuthType=El usuario autenticado (GUID) existe con otro tipo de autenticación, contacte al adminisatrdor.
GAM_UserKeyToCompleteDataNotFound=La sesión ha expirado, autentíquese nuevamente, si el problema continúa contacte al administrador.
GAM_UserLanguageRequired=El idioma del usuario es requerido, ingrese uno.
GAM_UserLastNameRequired=El apellido del usuario es requerido.
GAM_UserMustBeAuthenticated=El usuario debe estar autenticado.
GAM_UserNameAlreadyExist=El nombre de usuario ya existe, por favor seleccione otro.
GAM_UserNameMustBeEntered=Debe ingresar el nombre de usuario.
GAM_UserNameRequired=El nombre de usuario es requerido.
GAM_UserNotAuthorized=Usuario no autorizado.
GAM_UserNotFound=Usuario no encontrado.
GAM_UserPasswordAnswerIncorrect=La respuesta para recuperar la contraseña del usuario es incorrecta.
GAM_UserPasswordIncorrect=El usuario o la contraseña no es correcta.
GAM_UserPasswordRequired=La contrseña del usuario es requerida.
GAM_UserPasswordKeyExpired=La llave para cambiar la contraseña del usuario ha expirado, obtenga otra.
GAM_UserPasswordKeyIncorrect=La llave para cambiar la contraseña del usuario es incorrecta, obtenga otra.
GAM_UserPhoneRequired=El número de teléfono del usuario es requerido.
GAM_UserPhotoRequired=La foto del usuario es requerida.
GAM_UserPostCodeRequired=El código postal del usuario es requerido.
GAM_UserRecoveryPasswordKeyTimeOutCanNotNull=La expiración de la llave para recuperar la contraseña no puede ser nula.
GAM_UserStateRequired=El estado/departamento/provincia es requerido, seleccione uno.
GAM_UserTimeZoneRequired=La zona horaria del usuario es requerida.
GAM_UserBlocked=El Usuario está bloqueado, contacte al administrador.
GAM_UserInactive=El Usuario no está activo, contacte al administrador.
GAM_UserUnknown=Usuario desconocido.
GAM_UserLoginIncorrect=El usuario o la contraseña no es correcta.
GAM_UserLoginIsNull=El nombre de usuario no puede ser nulo.
GAM_WebServiceError=Error al ejecutar el servicio de autenticación, contacte al administrador.
GAM_WebServiceUnsupportedVersion=Versión del servicio de autenticación no soportada, contacte al administrador.
GAM_WebServiceVersionNotFound=Versión del servicio de autenticación no encontrada.
GAM_UserPasswordExpired=La contraseña ha expirado, por favor cámbiela.
GAM_UserPasswordMustBeChanged=La contraseña debe ser cambiada, por favor cámbiela.
GAM_AuthenticationTypeNameCannotBeNull=El nombre del tipo de autenticación no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeToImpersonateNotValid=No existe este tipo de autenticación definido en el repositorio.
GAM_AuthenticationTypeClientIdCannotBeNull=El identificador del cliente del tipo de autenticación no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeClientSecretCannotBeNull=El código secreto del cliente del tipo de autenticación no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeSiteURLCannotBeNull=La URL local del sitio no puede ser nula.
GAM_AuthenticationTypeRemoteServerURLCannotBeNull=La URL del servidor remoto no puede ser nula.
GAM_AuthenticationTypeWebServiceNameCannotBeNull=El nombre del servicio web no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeServerNameCannotBeNull=El nombre del servidor no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeCustomerIdCannotBeNull=El identificador de cliente no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeCustomerSecretCannotBeNull=El código secreto del cliente no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeCallbackURLCannotBeNull=Debe ingresar la URL de devolución de la llamada al proveedor del servicio de autenticación.
GAM_AuthenticationTypeFileNameCannotBeNull=El nombre del archivo del servicio de autenticación no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeClassNameCannotBeNull=El nombre de la clase del servicio de autenticación no puede ser nulo.
GAM_AuthenticationTypeIsDefinedUsers=El tipo de autenticación tiene definido usuarios, no puede ser elimiando.
GAM_AuthenticationTypeIsUsedByDefault=Este tipo de autenticación es el predeterminado del repositorio, no puede ser eliminado.
GAM_ConenctionUserNameCannotBeNull=El nombre del usuario de la conexión no puede ser nulo.
GAM_ConnectionNameCannotBeNull=El nombre de la conexión no puede ser nula.
GAM_ConnectionUserPasswordRequired=La contraseña del usuario de la conexión es requerida.
GAM_MissingDefaultSecurityPolicy=Falta la Política de Seguridad predeterminada del Repositorio.
GAM_MissingRequiredData=Falta un dato requerido ({0}).
GAM_PasswordMustBeNumbers=La contraseña debe contener números (mínimo {0}).
GAM_PasswordMustBeSpecialCharacters=La contraseña debe contener caracterres especiales (mínimo {0}).
GAM_RepositoryNameCannotBeNull=El nombre del Repositorio no puede ser nulo.
GAM_RoleNameCannotBeNull=El nombre del Rol no puede ser nulo.
GAM_SecurityPolicyNameCannotBeNull=El nombre de la Política de Seguridad no puede ser nulo.
GAM_ApplicationMenuNameNull=El nombre del menú no puede ser vacío.
GAM_ApplicationMenuOptionNameNull=El nombre de la opción de menu no puede ser vacío.
GAM_RepCreateAdministratorUserPasswordRequired=La contraseña del usuario administrador es requerida.
GAM_RepCreateCopyFromRepositoryNotFound=La contraseña del usuario administrador es requerida..
GAM_RepCreateApplicationNotFound=Se debe configurar una aplicación existente en el repositorio {0} (CopyFromRepositoryId)
GAM_RepCreateCopyApplicationFlagNotFound=Se debe configurar la propiedad CopyApplication para utilizar CopyFromApplicationId
GAM_RepCreateCopyApplicationAndCopyRolesFlagsNotFound=Se deben poner las propiedades CopyApplication y CopyRoles en True para copiar los permisos (CopyApplicationRolePermissions).
GAM_RepCreateCopyRolesFlagNotFound=Se debe configurar la propiedad AdministratorRoleId para utilizar CopyRoles en True
GAM_RepCreateRoleNotFound=Se debe configurar un Role existente en la propiedad AdministratorRoleId
GAM_ApplicationHomeObjectNotFound=Objeto home no encontrado.
